有冇D可以比玩家做好多選擇/對話既GAME推介

bethesda既基本上都已經玩哂出名果D
巫師都有玩
Telltales有興趣既都玩左

想搵d game可以係隻game入面做仆街

p5

異域鎮魂曲

dna

become human

爆了

其實你咩平台

Mass effect
Dragon age origin
The sims

心跳回憶

底特律變人

依家算係咩都有,除左x1

以為你想問ADV

galgame
問你射入定射出

kingdom come
個格劍系統都好撚正

Fallout 系列

Witcher 3

呢隻好玩，好鍾意佢d 盔甲
好想快d 出第二代

Mass effect 同dragon age
都有返D歷史, 畫質係無咁好

等緊cyberpunk 2077

GAL GAME

宅男最後的120 小時

新果隻刺客

2019都唔知有冇...

Skyrim